每一個直嘅男人 都間唔中屌下男人

所以我唔係gay

拉

平時唔會屌男人

咁你應該係bi

以我自己為例子
只要一星期同男人性交少過兩次都唔算gay

合理範圍

你連閪都沒得吊啦😂😂👌

而家讀大學係咪好多仔屌架

係 tg hugo1991